警方：網上討論區及通訊群組提到「終極一戰」和要勇武等內容 因此禁止和反對集會遊行

警方反對民陣明天就人大8.31決定五周年的集會遊行，公眾集會及遊行上訴委員會早上就民陣提出的上訴舉行聆訊。

警務處中區助理指揮官廖珈奇表示，警方並非針對民陣，而是基於今次風險大，因此以謹慎和負責任的態度，禁止和反對集會遊行。他在聆訊上，向上訴委員會展示部分網上討論區及通訊群組的內容，包括提到「終極一戰」和要勇武等內容。

委員會主席彭鍵基提出，有關內容具煽動性，警方應確定有關內容屬真確才作考慮，又詢問警方採取過什麼措施阻止有關內容散播。警方回應說，網絡安全及科技罪案調查科一直有調查及作拘捕行動。

政府律師陳嘉恒表示，由於公眾活動有遭騎劫的可能，或會影響到公共安全及公眾秩序。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港警察 = 叛徒 背叛香港人, 背叛人性

btw, 上訴已經被駁回

網上夠叫黑警死全家啦

是鳩但啦
沙田咪證明咗有路線就係俾佢佈防
唔撚好跟添呀

Be water

終極一戰
咁大把戲唔上得

而家Season Finale咋PC仔
終極一戰唔係Series Finale先有咩

講下就係,我夠話黑警死全家,佢老母比狗屌啦。佢病死又入我數?佢老母又真係會去比狗屌啦喎?

終極一班
終極三國

痴撚線 原來依家唔俾上網同人傾套戲乜up 咁成個影視台可以收皮
有路線咁行一定俾佢地佈哂防 be water

香港人日程表提醒事項
— 831民陣 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

不能網上說什麼就去查
l

總之：我好撚驚，係咁

咁平時藍絲集會班仆街講到要刀要槍又唔見你禁

Endgame由6月講到而家
一係訓左好耐
一係又想作大話put words in your mouth

欲加之罪 何患無辭

Send 左email 去marvel 講香港黑警指責marvel 煽動暴力

如果都最終一戰點解開學禁驚

分分鐘d狗自己講

民陣吹雞不嬲和理非架啦

同樣情況擺落藍絲集會遊行

傻豬,終極一戰係101

你自己上網留都得啦
On99

On9

終極一戰係咪喬裝示威者講㗎

Marvel中流彈

班狗真係好握戇鳩..

612已經end game la

睇戲睇得多

你點證明網上言論唔係卧底講

咁回歸嗰d集會都應該禁啦

說來慚愧..............

616都講左係END GAME

講左就黎三個月都未END

復仇者聯盟終局之戰

on9 終極一戰?? 無限持久戰呀

任佢up

終極一戰點知係咪你地班狗post出黎

次次搵班狗post話係end game，係咁無限次禁？

你收皮個戰先係終極一戰
未收皮就繼續戰

有咁講過咩

網上咁多人叫黑警仆街死

又唔見你地仆街死 ?

十一都未玩 怎可會終極一戰？

點知係咪你地講

唔好成日用「終極一戰」啦！

麻包袋都講佐幾個月啦真係官兩個口

網絡安全及科技罪案調查科拉晒人未？？？垃圾

禁埋你網上言論自由，一石二鳥
林鄭夠話玉石俱焚啦dllm

講Avengers EndGame都有罪？

隻字不提麻包袋
可能真有其事

咁avengers end game blue ray係咪應該要禁止係hk賣

以言入罪 全面赤化

駁回上訴證明佢哋好驚超多人要求真普選

Infinity War

其實喺邊度睇到終極一戰

依家網上D人留言就話危險。咁721個日網上一早有曬白衣人拎武器周圍行既相 你班差佬又唔去元朗。

委員會主席彭鍵基提出，有關內容具煽動性，警方應確定有關內容屬真確才作考慮，又詢問警方採取過什麼措施阻止有關內容散播。

咁你又駁回?

終極一戰由6月講到依家啦喎

佢地係驚今次4m人出黎, 會更加大壓力,唔比遊行咪即係民意已經歸政府~~~~

是但啦，你啲理由都係鳩作㗎啦

由612講到宜家喎

終極一家

假如警犬搵人上網次次遊行集會都講終極一戰, 係咪次次都唔使批

genuine rationale:
唔比遊行, 無人出黎, 咪即係民意已經歸政府~~~~

特區警察驗身唔驗腦

自己講自己bam
好野

你咁樣係唔會令到我驚架喎

下次揾人開個假account 假冒你講港獨 之後dq你

盧偉聰俾狗屌

痴線

同埋
網上言論係人都講得啦
咁邏輯上差佬不停揾人上網鳩噏
咪以後都可以唔批

以後藍絲撐警大會大家識做

今日任務之一，全城罷買

？？係咪我記錯？
終極一戰呢個字係 612 已經咁講？？？？？？
二讀終極一戰之類？？？

日日話屌你老母，鎖住你老母喺屋企呀笨

老公OT，老婆3P。

MON POST 狗

邊個講過聽日end game?on9?

如果民陣搞唔成就勇武 搞得成就和理非 ok?

警方：網上討論區及通訊群組提到「」

其實有警察扮示威者
點解唔可以有警察係網絡散播勇武言論
然後屈鳩人
唔係話篤灰，但係同警察對質呢招最好用

好恐怖
以後政府唔想人出嚟就上網講幾句 咁就可以禁言...

如果有人話校園終極一戰, 咁全港學校駛唔駛無限期放假?

終極一戰??
點解我未見過

有咩TG GROUP講過 姐係有鬼

網上言論?
記唔記得前一哥講過乜?

特首梁振英女兒梁齊昕早前於臉書透露，遭母親掌摑腳踢。警務處長曾偉雄被問到警方會否主動調查這暴事件，他指家人之間的問題，可能涉及親屬之間的暴力，故家暴指引不適用。

至於會否主動調查，曾偉雄稱，警方不能就個別人士網上言論調查，舉例記者在網上說話，也不想警方調查。他強調，公眾人士報警求助，警方每一宗都會專業處理。

10月1先好睇

如果對家獲獲遊行都有人話end game，咁又批唔批？
憑網上兩三人言論就唔批，凌駕百萬公眾遊行示威權利，痴撚線

根據網上言論就反對 以後次次遊行集會警察搵人講兩句就唔使行啦

有邊次唔係風險大？on撚柒鳩鳩

黑警係畜牲都不如最低賤物種
咁你地係咪自認

上連登 勿認真

由69講終極一戰好耐啦屌你老母

avengers 4 上畫你唔撚宵禁？

咪由佢哋反對囉 你次次反對我就唔出黎，敢養班狗仔做咩？

以言入罪
屌你老母

可能啲有花犬隻㩒住唔比出街
知道有私了的話，第日邊個返工？
最後咪淨低啲武警外援，變相直接話比美國佬知有派老解清場？

一定係bk嚟個終極一戰

講緊avengers4 放映會都唔得？

終極一戰
你班狗梗係想終極一戰打完收工啦
諗多左啦

Avengers 咩

終極啲乜？
再者 我依家同你講啲狗仔女一返學 我哋就準備麻包袋
你係咪罷課呀

唔講真係唔知今次係終極一戰

你自己搵人上網留言都得㗎啦 我話今日打後十年都最後一戰係咪就剝奪我遊行權利十年？

終極勇武

要一戰

葉問

啱呀,幾時禁埋狗仔女返學

網上話要屌你老婆

係emdgame 開始

元朗白衫打大網到咁勁又唔見你話收到風

上少D網啦毅進仔

元朗白衫打人網上傳到咁勁又唔見你話收到風

每次黑警上黎留句終極一戰就可以唔批任何示威

刀

on99民陣吹雞畢嬲冇事

香港警察係連登開post 話要衝中聯辦, 再比警察ban 返

網上討論區夠話核彈都唔割，咁依d言論係咪可以當恐襲

咁以後民建聯 工聯會嗰啲搞遊行
係咪留言留終極一戰 就會ban 鳩佢地搞？

咁你俾連登批算啦

反了反了

屌平時上網講既野又唔撚見咁多人信

對講機好似有定位功能

部分網上討論區及通訊群組表示
警局係恐怖分子基地

強烈建議黑警司法覆核各大院線上映avengers endgame同電影公司命名決定

831公海-光復香港 時代革命
利申:
本公海只屬開放討論平台，並不鼓吹市民進行任何違法行為。 本群成員一切討論，意見及立場並不代表本群及管理員。

終極一戰真係會終極
監警會真係會監警

終極和平，裸體上陣

又話唔可以網上講乜就查乜 咁快就忘記你地上一任老細講既野啦

MARVEL終極一戰 又唔見佢拉IRONMAN

佢都無調查，你覺得有調查過咩？

我係網上提到全世界要俾錢我洗
點解阿sir唔俾錢我？